坤 哥 新 碟 連 續 2 星 期 銷 量 冠 軍

論盡音樂 Stupid Music
昨天 12:47 發佈 ·
[ 論盡短打 ] 本週香港唱片商會銷量榜

2019 年第 16 期香港唱片商會銷量榜開榜，今星期三甲同上星期無任何變動，換言之冠軍銷量專輯仍然係 吳業坤 Ng Yip Kwan「小句號」呢張精選輯，亞軍有 Dear Jane「Infinity & Eternity」，季軍係 符致逸 Adrian「The Night Begins」。

上星期第 9 位朗朗「Piano Book」以及第 10 位鄧小巧「NO COINCIDENCE」出左榜，換來兩張全新專輯。首先有第 7 位 Norah Jones 第 7 張專輯「Begin Again」，收錄 7 首響 2018 年至 2019 年推出嘅單曲。而第 10 位有 杜德偉 Alex To「起來」，呢張 2018 年 12 月推出嘅專輯點解會響 2019 年 4 月先上榜呢？我都唔知，但上到榜都係好事黎嘅！

香港唱片商會銷量榜 Week 16 @ 2019.04.27
本週名次 / 上週名次 / 上榜週數 / 唱片名稱 / 歌手名稱
01 / 01 / 02 / 小句號 (新曲+精選) / 吳業坤 (2 weeks no.1)
02 / 02 / 05 / Infinity & Eternity / Dear Jane (2 weeks no.1)
03 / 03 / 02 / The Night Begins / 符致逸
04 / 06 / 04 / When We All Fall Asleep, Where Do We Go? / Billie Eilish
05 / 08 / 17 / L.O.V.E. / eason and the duo band (2 weeks no.1)
06 / 07 / 12 / 維多利亞 VICTORIA ONE / 古巨基
07 / New / 01 / Begin Again / Norah Jones
08 / 04 / 17 / Senses Inherited / 張敬軒 (9 weeks no.1)
09 / 05 / 02 / NO IDEA / 羅志祥
10 / New / 01 / 起來 / 杜德偉

最後一隻碟仲唔自己掃番幾箱打飛機咩

愈反愈紅

銷量冠軍

好撚勁啵 上次演唱會唔知點解銷量包尾

演唱會做唔到數

張敬軒 9 weeks no.1

有無人知冠軍銷量係賣左幾多隻？
賣50隻夠唔夠做？

嘩你讀邊間學校教你講野又中又英又書面語又口語架

點都有陣柒味。企係街會比人覺得阻住曬既feel

屌你地理得人啫
人地成功你地又唔岔氣
諗起人地賺到笑而你地喺個mon後面嬲個樣就想笑

香港首席天王

呢個look係唔係d南亞人幫襯返同鄉

希望呢個係佢娛樂圈生涯既小句號